番夜更，樓上朝早裝修。。。

49歲(冇得訓)

你估全世界得你要返工咩，佢地又咪係打份工

裝修佬死全家

我都係啊

我番工冇嘈住人啊

買耳塞啦唯有

😭👋